日本會唔會制裁香港嫁?

死火，如果日本都制裁埋香港
咁點去日本玩呀？
唔通要去大灣區新落成既主題公園玩?
大灣區有冇主題公園?

係時候叫外國對特衰護照取消免簽

快

我有BNO又有加拿大護照，驚西咩

好多黑警都有

咪制囉
攬炒就係咁架啦

利申: 每年去日本2,3次

睇多啲、知多啲，升自己呢
咁以後見到藍絲、打手就出手擊潰佢哋風向
人人有責呀

我都想日本制裁呀
但係諗都唔好諗，努力做下法國線荷蘭線算